中聯辦警告美國立即停止危險的「玩火遊戲」

中聯辦發表聲明，對美國參議院通過《香港人權與民主法案》表示極大憤慨和強烈譴責，並警告美方必須立即停止危險的「玩火遊戲」，終止推動有關涉港法案的後續程序。

聲明指出，美國國會和部分政客不顧中國政府的強烈反對，粗暴插手香港事務，干涉中國內政，一意孤行通過有關涉港議案，中方對此予以嚴厲譴責。美國國會和一些政客打着「人權」、「民主」的幌子，明目張膽為「反中亂港」和暴亂分子撐腰壯膽，暴露其虛偽嘴臉和企圖把香港持續推向動盪深淵、遏制中國和平發展的險惡用心。

聲明說，近日香港極端激進分子全面升級暴力，美國一些人竟然蓄意美化暴力犯罪、美化恐怖行徑，公然為暴力違法分子背書，這種顛倒黑白、混淆是非的做法，是赤裸裸地與國際社會共同遵循的正義和良知為敵。

聲明強調，對於美方的錯誤決定，中方必將採取有力措施堅決反制，堅決維護國家主權、安全和發展利益，堅決維護「一國兩制」，堅決反對任何外部勢力干預香港事務。中方再次警告美方，必須立即停止危險的「玩火遊戲」，終止推動有關涉港法案的後續程序，不要在錯誤的道路上愈走愈遠，否則必將自食其果。

火魔法

美國仲要唔要電油？

加速版

佢哋真係好L煩
美國內政關你L事咩

燒你春袋啊

後果自負

中國咁大反應 就知美國做對了

好驚？

真係唔知邊個干預邊個內政
睇下人地美國佬條法案係咩嚟先啦 口交部

不如你俾佢玩火燒死自己啦

叫人投降囉

玩火
真係面對面鬥射你都輸到仆街啦屌

玩火遊戲

你仲當 遊戲

on9

做對了

後果自負!!!!!!!!!
後果自負!!!!!!!!!

亡黨遊戲

人地要玩火要死咪由得人自食其果囉

又想干涉美國內政
姐係做岩左

屌你老母
人地國家既政策關你撚事呀
干預他國政策???
我唔比你黎我屋企,唔比你d錢放係我度,關你咩事,唔比都唔得??

嚇到就瀨屎就去搭鐵

玩火

驚燒到自己

嘩好撚驚呀屌你老母

好似中共玩火多啲喎

爽死了

報復美國未
宣戰啊笨

推上微博 等大陸D反美情緒再高漲d

進入直路！衝呀！！！

美國：who are you呀豬呀狗部門都出聲有冇紀律嫁，呀爽呢？

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

？

政府咁打壓落去有乜好處？ 希望大家睇睇

借個靚位

我到底睇緊d咩野

警告美國？！
乜美國會向強勢力屈服嘅咩

關你地乜事姐 咁撚多野講

我買你野我幫你，我賣野比你都係我幫你
真係好多偉論

zzzz

笑撚死

佢地都唔明 人地決定制裁你係美國自己既內政 你中國有種唔怕既係可以唔理 繼續殺人嫁 美國都耐你唔何 而家就係你中國人展現骨氣既時候啦 得把口冇用

係國家層面
中聯辦
咪即係民政事務局
有咩資格出外交聲明?

今朝有個站有屎
Tg搞到市民腸胃唔好

驚咪出聲

我覺得可以再大火d

玩火嘅係中國
紙包唔住火

美國內政關支那撚事

激到你紮紮跳真係好舒服

係美國內政玩火關你支那狗差事咩?驚燒到支那人？返支那囉，係我就唔忍

而家同你玩遊戲？睇得咁歡樂既

即係做對了

你咪自己立返條囉

越多人出黎鬧美國就知做岩咗

【制裁名單】重推香港人權及民主法案Wishlist

你都on撚99

美國好識玩野, 人權法出年第一季都唔會過到
參院搞勁先過, 但有修改又弓彈返落眾院, 之後搞一輪先表決但又有修, 又要上返參院, 無限LOOP

美國做野唔洗你教

快撚啲 唔反制正契弟

「玩火遊戲」
撚狗遊戲

屌你老母笑到被人啤

即刻同 NCM solomon yue同埋其他美國議員講多謝先，繼續做文宣，將黑警嘅暴行sptead出國際， 仲有好多人死咗同消失咗，成件事未完， 要等埋特朗普簽咗先叫真正嘅第一場勝仗， 用大量熱愛民主自由嘅市民嘅生命換返嚟嘅第一場勝仗🤦‍♂️

佢哋d思想係咁施君龍咪就係因為抗議香港唔比佢嚟，燒死咗個入境處職員囉

Cls

快出解放軍打老美,唔出正契弟

中聯辦咁低級出咩聲？

中國衰在太文明, 太講道義, 太gentlemen....
死都唔制裁返美國..

其實中國照辦煮碗限制美國人資金往來中國, 美國滅國都似

吊，夠薑嘅咪同老美宣戰囉，我係中國人實撐你㗎，做啦仆街！

「不需要那麼好心警告他們呀，他們要死就讓他們去死。美國沒了中國什麼都不是。看看誰買他們的農作物」

屌你做乜鳩

香港警告中聯辦立即停止「放火」

幾時搞多謝美國大遊行？

共黨好威水喎！
索性叫美國取消埋香港關税優惠！

幾時玩火，擺到明要燒鳩你

個表情同肥媽有得揮！

驚了

根據呢個邏輯，應該取消香港政策法

中聯辦唔係負責香港同中國嘅聯絡？美國立法點關佢事？

佢支聯辦一個小小部門, 憑咩要人美國停手
叫耿爽出嚟啦, 門口狗學人吠

中聯辦警告美國國會
你做聯絡架咋做收皮戇鳩

自食其果即係會做啲乜？加關稅？出兵？向聯合國投訴？

燒撚死你呀支那狗

請支那切勿干涉別國內政

其實係個外交委員會內部投已經可以

大9人地

支共好撚驚

姐係點?

玩緊一場公就美國贏 字就中國輸既遊戲

美帝會驚你口交部？

人地習總都唔驚，怕你個中聯辦乜野
你老幾呀，淨係識係香港也文也武

驚？

美國快d咬中共啦！
佢地真係廢嫁，得把口唔敢還手嫁！

你當有一班精於外交事務嘅參眾議員會圍內協調

仲唔即刻停止所有美國進出口貿易？

咁都要人教屌你老母咁撚蠢！

打過囉 講咁多做乜？

林大總統都未出聲

打仗乎？

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

雖然想笑，但係笑唔出

童年回憶

收皮啦支共，望撚住你啲錢涷過水啦垃圾

中聯辦呢啲卒仔多都可以直接屌美國架咩
咁外交部可以摺埋啦

台灣法案都批，美國唔怕批人權法案。

開戰囉 咁把炮

你吠，我就放心了

noted

讚成及支持中國發射洲際導彈，攻擊美國白宮令其收聲下跪.......................

但敢咩!?

共產黨員：我張綠卡冇喇

資產凍了

跟本個個都想走 唔想留喺鬼國

唔好干預人地國家內政！！！

又係呢段野
可唔可以比d新意

打完嘴炮未
垃圾支那

口技出眾

有正常版？

點解要干涉美國內政

出動香港警察打美國啦

哦。

你警告我我唔撚驚

都唔知邊個先係玩火嗰個

口交部口交技術

後果自付.gif

爽啊。。爽

唔講以為佢死L咗 呢排一粒聲都冇出

支那
天下太平就認屎認屁
周圍收人保護費

威脅到自己利益就
捍衛主權，話人干涉自己內政

唔夠人打就扮可憐
尋求其他奶共國爐

成個國家都係垃圾，沒必要存在

咁你咪制裁返美國佬囉
之但係人地美國佬要唔要去你支那地方住同攞你支那綠卡阿？有既，咪得返啲奶共狗，咪順便幫埋人地清理奶共美國狗，好似個啲垃圾youtuber，咩老外看中國同Bart baker咁

內政呀嘛？取消埋關係法
睇你班契弟點利用香港走資

值得做 應該做 日日做

值得遮 應該遮 日日遮

值得塞 應該塞 日日塞

值得叫 應該叫 日日叫

值得屌 應該屌 日日屌

值得打 應該打 日日打

值得買 應該買 日日買

值得行 應該行 日日行

值得帶 應該帶 日日帶

值得戴 應該戴 日日戴

值得幫 應該幫 日日幫

值得封 應該封 日日封

出聲明黎俾人恥笑

最鐘意玩火

我睇咗啲乜撚嘢

喂！仲唔制裁美國？即刻禁止美國去中國貿易！所有美國公司唔可以係中國做生意！美國在中國資產全部凍結！

證明支聯辦先係核心統治香港既機構

後果自負嘈叫到埋去美國

口交部發言人

口交部仲有冇第二句

警告

極大憤慨和強烈譴責

理性d
論經濟你夠唔夠人打？未夠，你個北京妹仔沖出嚟柒搞到中共冇得低調嬴，自己又唔爭氣柒埋一份
成日話人玩火，玩火/後果自負係得幾個層次，

經濟上，質易戰的牌局打到今日，連加購美國貨，俾特殊地位美國，黎換美國唔好再加，大陸有牌一早跟左

打人權牌，見全球同情香港特登打多兩下au 著數？呢張係新牌嚟，但人地就係屌緊你呢樣嘢，再搞咪罰多你兩錢，畫面太痴線咪用當地政府沒能力或不願意維持治安為由，直接海牙出維和部隊，到時真係全球一致譴責，甚至一帶一路集體割蓆，中國離大國崛起變大國柒死

打輿論牌就一開始已輸，Gphone HOCC 上聯合國受人注目，小粉紅支持911，END OF DISCUSSION

咁就得返軍事牌。但軍事上本身真係差太多，扔埋核彈都唔夠做

反擊啦 制裁所有美國公司啦
比人踩到上心口啦

驚到仆街

咁出兵ar
哦